GTAV 香港版超高質 像真度高 + 6大職業：醫護 記者 警察

GTA 動作遊戲於1997年首度推出，讓玩家在外國化身犯罪分子，執行各項任務。現時最新的遊戲版本為 Grand Theft Auto V ，而有香港玩家為 Grand Theft Auto V 推出了香港化的Mod，命名為 Grand Theft Auto Hong Kong City，現正邀請他人參與遊戲。

遊戲設定角色為回流港人，在香港重新生活。香港玩家在 Grand Theft Auto Hong Kong City 建造了一段「花園街」，令參與者更加投入。參與者在遊戲中可以選擇前往「勞工處」和物流中心找尋工作，或者選擇犯罪，兩者同樣可以獲得收入，並藉角色扮演和與他人互動獲得樂趣。

遊戲共有六種職業供玩家選擇，分別係醫護、警察、記者、的士司機、巴士司機和清潔工，醫護和警察工作需向醫院院長和警務署長申請入職。犯罪分子可隨意持槍搶劫便利店、用解鎖工具偷車和製作毒品到街上販賣，更可用近戰武器刺破警車輪胎，但被捕後將會受刑罰，所以犯法與否是全由參與者自行決定。

有興趣的玩家可到官方網站申請加入。

官方網站鏈結:

報道鏈結:

大家一齊討論下

有冇大媽？

你想職業申請做大媽？

想車撚死曬佢

你去官網提議下佢哋整

整得大媽路人可以整埋啲人busking

竟然想做popo
不過打機就係為左做現實唔夠膽做嘅野

徐神？咩黎？完全未聽過。係咪指徐步高？

申請咗，有冇人知一般幾耐先有消息?

巴打介唔介意解釋下？想學下野

正義執行

唔知呀，不過多啲人申請就可以report下average response time

係youtube嗰個野比大雄整嘅 而家叫景三

入去做廢老先😂
周圍屌人～坐關愛座

入去開萬事屋得唔得?
收錢接委託而又冇指定工種

唔知有冇得申請加入做development, 想一齊整，整埋個gta v sleeping dog mod出嚟

集中係呢度傾